
- 自力更生，艰苦把妹
- 怡红院指南虚拟相亲
- 50文钱能有多大能耐
- 打脸父女

如今你身上穿的锦，戴的金，四时有花果享用，八节有蔬菜烹煎，你还有那些儿不趁心处，这般短叹长吁，说甚么造化低了？

上门女婿被嫌弃啦，我得到了你家，虽是吃了些茶饭，却也不曾白吃你的：我也曾替你家扫地通沟，搬砖运瓦，筑土打墙，耕田耙地，种麦插秧，创家立业，你给我50文钱，你看看我的魅力~

给你100文，看看你是不是敦煌的飞天~

按报着一枚飞天回来，你信不

“废男人〞的15大特征是：1、沉迷游戏；2、整天宅在家里；3、遇事喜欢抱怨；

4、做事三天打鱼，两天晒网：5、沉默寡言，表达能力差；6、安于现状，不求上进：7、害怕社交，不敢走出去：8、做事拖拖拖拉；9、一放假晚上熬夜白天休息；10、遇到一点挫折就放弃了：11、整天吃了就睡，睡了就吃；12、经常性熬夜到凌晨两三点：13、极度的懒，能不动就不动：14、鸡毛蒜皮的小事，也斤斤计较；15、整天空想，不付出实际行动。

“优秀男人〞的15大特征是：1、执着于自己的爱好；2、深居简出；3、能准确地指出问题所在；4、懂得劳逸结合；5、惜字如金，行胜于言：6、懂得控制自己的欲望；7、不做无用的社交；8、做事稳重；9、对作息时间的掌握异于常人；10、 会及时止损：11、善于养精蓄锐：12、擅长安排时间：13、不贸然行动：14、注重细节；15、善于思考。

反正我是没看出有啥区别。

远嫖近赌  四字真言，男女适用，明天准备做的事情，懂的都懂了。
我又西洋人神奇的天气瓶子，不用看星象，我就知道明天情深深雨蒙蒙，我正想买伞，不是为遮风挡雨，是好聚好散哈，安排室内活动，下雨买好雨伞。哦，单独买一把，主打是 逛，吃，逛，吃。。。希望能以最低能哄的很开心。  

提前吃点好的，高蛋白含量的。推荐牛肉，海鲜。可以随身带瓶西洋苏打水提神，服用麝香鹿鞭大宝丸，预防第二天肌肉酸疼，手脚抽筋。查查好吃的，好玩的，哪里好开房，哪里有夜宵，不要找靠近你熟人的地方。



# 洗澡作战

注意个人卫生，注意细节。女生很娇嫩，不要有指甲。仔细清洗包皮和蛋蛋，白内裤不要有尿渍。。。有个mm跟我说，她某次给人口的时候起沫了。。。当时就没兴致了。。。  

7，手机充好电，免得接不到人。见面后手机可以静音，免亲朋好友打扰。约炮时看到老妈来电是会留心理阴影的。。。  
8，见面前请嚼口香糖。  

# 
9，先准备几个笑话，避免冷场。  
10，准备个自我介绍，有真有假，保护隐私，但要想全面了。谎报年龄可以，别人家一问你属相就愣了。谎报姓名可以，但柜台开房，她偷看你身份证件，怎么不尴尬的拒绝? (再教你一下吧，一般女孩会害羞的，你让她先去电梯口等你，你自己去办开房手续，即显得你关心她，又防止她看身份证。)  
11，就算大家心知肚明，也不要心急，肢体接触要循序渐进。一见面可以热情拥抱欢迎。然后安排吃饭，并排坐比面对面坐效果好。吃完饭逛街，第一次过马路时是牵手好时机。宾馆的电梯是壁咚的好场所。  
12，空调22度是裸体的最适温度。  

听说很多女孩不喜欢开灯，请调暗光线，所以今晚很多事情我都是摸黑过了一次了。 

国内淋浴房的玻璃门是防止仙人跳，偷东西的。  

15，如果擦着厚粉底，上来不要着急激烈亲，吃多了会恶心。懂事的都会去洗个澡的。  

16，文胸下面是铁丝，要摸记得从上往下伸手。  
17，如果是新手，讲技巧有点早。。。这么说吧，如果因为第一次，一下没举，不用着急，先上口活和手，别冷场。一会就好了。 

18，射完拔出的时候，一定按着套，免得滑出。  
说到22度，再补两句吧。分区域说。局部来讲，中国女孩子很多不太愿意运动，血液循环都不太好，造成的结果就是，你没猜错，就是你常听到的手脚冰凉。温存的时候，帮她们暖暖手脚，是很温柔的表现。  
但整体上说，女性的脂肪层比男性厚，她们比男的抗冻多了。虽然是这么说，如果天凉的时候，有女孩子穿的很性感来找你，还是请你心怀感激。女为悦己者容，都不容易。请她喝点暖和的东西，起风时候给她批上衣服，多关照她一些。（还是那句话，请提前看天气预报，如果降温，自己里面穿厚点，外面穿外套，那件外套是你随时准备脱的）  

19\. 戴套感觉不好怎么办  
我不会教人不戴套的技巧。（虽然没有这种找死的技巧，人类可能会灭亡，但我真的不教。。。）我想说说怎么戴套可能会更舒服。我不是做广告的，但我真的很喜欢 某本003。。。戴套是要完全勃起，按住集精囊防止气泡什么的，大家可以自己百度，总之就是里面不要有气泡。有一种无集精囊设计的产品，我个人感觉体验感好一些，但是总是担心安全问题，可能是我多虑了。再说一个大家都知道的吧，很多男孩都有点包茎的问题，这种人戴套的时候，如果BP盖住了冠状沟，体验感觉会不好。一个小贴士是，先将BP尽量拉下，然后戴一半，放松BP，然后再全部戴完。这样BP和GT之间也会有套，可以相对滑动，感觉会好一些。当然了，割了就没这些鸟事了。不过会出现兴奋阙值降低的问题，这是后话。  

关于套套，如果碰到有好奇心的MM，其实可以玩出很多脑洞大开的花活。以后慢慢更新。另外跟女生聊套套，本来也是种勾搭。要会不猥琐的讲故事。  

# 见面

两手空空，心也空空，才能装下更多

第一次见面，除非你明确知道她的喜好，不要提前买礼物，以免
送礼其实是门学问。送好了事半功倍，但对一个陌生人，尤其如果你的经济能力和社会阅历没到，太容易送不好了。以我的经验，初次见面，送礼物常常弄巧成拙。  

22\. 注意走路和礼貌  
注意看一下对方穿的什么鞋。如果是高跟的，你尤其要注意走路速度。如果没到一上来就勾肩搭背的程度，并排走，不要越过她的肩头。如果跟比较高，上下楼梯什么的要扶她。（其实跟不高你也可以扶的）一般约炮的女孩子都会问你的身高。有心的姑娘，会根据你的身高决定自己的跟高。我想说的是，一个女人来见你，她的打扮是用心的，里透露的信息很多。如果你完全看不出来，恭喜你，你是个正常的男人。  
男的走人行道外侧，进建筑物走前面开门，电梯里进去后用手挡住门让后面的人进来，吃饭就坐时帮女士拉一下椅子。礼貌上的小细节，是加分的。  

23\. 细节很重要，用她们熟悉的味道  
卫生方面忘说了，女生很注意细节。味道是细节，皮肤是细节，耳朵是细节，她会仔细观察你的，所以请用心一些。尊重你约的对象的生活习惯。约国外女生时，我会喷香水剃毛。国内女生一般不喷，毛也只是稍微修一下，太过了反而会有反效果。我年轻时候，能穿的住毛衣卖萌的年纪，我会用飘柔洗毛衣，很多女孩都说好闻，因为从小大家都是闻这个香味，很熟悉。现在想想挺土的。。。  

24\. 碰见熟人怎么办  
君子不立危墙之下，一开始在选择地点的时候就要充分避免这种情况。如果是单身的话，其实比较好处理，眼神对一下，笑而不语过去就行了。有数的人不会上来纠缠你的，回头问起来就说原本就认识的姑娘，但不熟。这会没想那么多，先处处看。相信我，“这会还没想那么多，先处处看吧”是个万能好答案，进可攻，退可守。谁也保不准你俩日久生情，以后真成一对了。  
另外要注意的是，碰见熟人以后，你约炮的对象一般会问你那个人是谁，你以后怎么说。这个应对看情况吧，其实很尴尬。我的建议是，女生这个时候是需要安全感的。说那个人是我同学，不是一个班的。原来的一个同事，后来走了。那个人是我小时候的邻居叔叔，搬家以后好久没联系了，可能会好一点。如果别人将来问起你，当然说你是我女朋友啊，然后配上笑容。这样来操作。  
同理，如果你去女方的城市约，你要考虑女方的顾虑。比如之前就商量好，男方在路上不要随便给女方打电话，等女方联系。两个人走在路上，看女方的反应，亲密举动不要太随意。  
总之，非单身的，已婚的，除非抓现行，打死别承认。别的我也不知道说啥好。。。

25\. 约炮中的聊天就像大保健，星座是个好话题  
真正朋友的聊天像正规按摩，哪里疼按哪里，治病。约炮聊天要像大保健，哪里舒服按哪里。  
跟女人聊星座是个好话题，可以借此引出对不同人的看法这一话题，然后女的一般就收不住了。我始终觉得，男女的大脑不一样，和女人谈笑风生，总有话聊，总是件很耗脑细胞的事情。最好的话题，是引导她们打开话匣子的话题，你在旁边附和，说的太对了，我也是这么想的。。。  
我本人是不信星座的，但是我相信信星座的人。这话有点绕。让我举个例子。我有一次和一个射手座，信星座的姑娘聊天。她感慨到生活中的一些事情，和她勇往无牵的态度。我便想到看的一篇星座文章，便接话说，我也是射手座，特别理解你。我们碰到困难，不会迂回，而是把障碍搬开，继续直来直往。她当时觉得我特理解她。其实是她看了太多星座文章，先入为主被星座文章催眠了，觉得自己是那样的人，进而意识影响行为，时间久了便真像星座书里的射手座一般了。  
我估计这个帖子都是老爷们在看，不过还是送给女生一条小贴士：  
就如同大部分男人看不出女性打扮里的小心思，一个老爷们一般也不会对星座太感兴趣。那么如果一个女人发现和她聊天的男人对星座很熟，说明了什么？  

26\. 好的告别才有好的印象  
旅游行业里有个说法，一次好旅行，80%的评价取决于四个时间点上的印象。分别是 第一印象，最开心的印象，最糟糕的印象，还有离开时的印象。有个女生跟我说过，她印象最深的，是分别的地方，她拉着拖杆箱离开，轮子哗啦哗啦的响着，她走到街角，停下，安静，回头，发现我还站在原地，远远的看着她。一个女人接受你第一次，就会很容易的接受你第二次，第三次。做一个好的告别。如其他答案里，有个兄弟说的好，日后留一线，他日好相见。  

27\. 关于识别小号和头像  
约炮有风险。对于主动找你约的小号，你首先应该关注的是她的注册时间，其次要看她关注的人和关注她的人。如果注册时间很长，好友有男有女，而且她一直和别人有互动，言论开放，或感情丰富，或很理性有男性化感觉，则女战士的可能比较大，相对安全。如果注册时间很短，没有头像，极少的互动和关注，良家出轨的可能性比较大，也相对安全。剩下的情况你自己想。  

另外说下头像吧，主动约炮的女性，根据我的个人经验，用美女头像的统统不靠谱。用健美的男女交合艺术照的经常是女战士。风景照的比较文艺自我不好搞。小动物头像的要好好聊。没头像的，往往不是凑热闹的就是特有诚意的。  
用自己头像的，或宣称自己头像的，人家只是在做生意。。。


约炮虽然不能一概而论，但是总体来说，不是开房直奔主题那么简单。我理解的做爱关系的实质，是突破男女常规边界的行为。这不是一促而就的，需要双方首先在一个舒适区域进行试探，一旦对方接纳，伺机再试探，适应接纳，再试探，直至突破底线。这里必须估计到女性当时的心里需求和接受程度。你必须一边满足她的需求建立信任，一边让她习惯你们之间的新距离。 

比如我说的12条。双方猛一见面，给她一个热情的欢迎拥抱。这个于社会礼节并不太过，不容易引起潜意识的抵触反应。但表现出极强的肉体距离的拉近，打一个好开场。随后请吃饭，是考虑到女性生理需求的，同时又是一种古老而有效的分享行为。你坐她对面，肉体距离拉远，是一个被审视的位置。你坐她旁边，在分享行为的掩护下，进一步瓦解肉体的心理边界。过马路时，对方有安全需求，这时拉她的手过马路，除了进一步拉近肉体距离，瓦解边界，同时也是在强化你的主导位置。宾馆的电梯，是你们进房间之前最后一个有一定私密性的公共区域，是一个最后的过渡区。作为女性，她是忐忑的，或紧张的，或兴奋的。她心里需要一个回馈，同时电梯密闭空间和上升运动又让她有安全需求，此时是壁咚的最佳时机，彻底打破肉体界限，瓦解她的防备心理，共同走进那个房间。  
好的性爱，一半以上靠好的前戏。你可能看明白了，广义上的前戏，从她见你第一眼就已经开始了。而女人的高潮，其实是女人自己给自己的，不是你的技术，更重要的在于她当时怎么想。这一切的前提，都要在正视自己欲望的情况下，充分尊重女方的感觉，不然会弄巧成拙。  

另外，虽然说了这么多，但看官你要知道，并不是所有网友见面都能顺利约炮的，变卦的很多，你要有心理准备，放平心态，就当约会。其实吧，尽地主之宜那个人要考虑很多的。一般去女方处，比女方来的成功率要高很多。毕竟招待女方要投其所好，这个难。去女方处，只要表现出，哎呀，你安排的这个也是我喜欢的，真巧，就可以了。。。要想安排好，建议你把她这几年微博所有内容过一遍，先了解她的喜好，自然就能下好才碟。  
约炮总是有风险，如果对方上来就拉你去某个酒吧，或某个酒店，要小心酒托和仙人跳。另外性病方面，出来玩多少要有点觉悟，害怕就老老实实找女朋友去，那是正道。如果要上，带好安全套，前戏kj的时候，如果有异味或者分泌物异常也要留心，要注意身上有没有针眼。然而这对新手可能还是太难了。。。  

关于性病再聊两句，怎么说呢，要对自己负责，也要对别人负责。戒色吧那帮人其实不用苦口婆心的劝人向善，拿性病照片刷刷屏，分分钟吓坏一批人。这是客观事实。如果你想了解有哪些染病的风险，举个例子，大概很多兄弟都看过欧美的片，有一种是以三五个姿色颇佳的女人在中间，有一堆良莠不齐的男人在外围，背景一般是夜店，或者桑拿，或者私人豪宅。这种戏呢，女演员都是专业的，男演员都是网上招来的，而且要自己买门票哦，只看不出工的门票贵一些。进门的时候必须提供一周以内的一份体检报告，在对口的医院做，很快就能有结果。这个测试叫做 快速三项 检测，包括 梅毒，衣原体感染（非淋） 和 HIV。有些做四项检测，多一个 淋病 的检测。你可以姑且认为，这四项是为欧美业界所担忧的主要性病种类。  

she 完以后会很疲惫，比打手枪累。同时荷尔蒙回归正常，你可能会开始后悔，觉得不该这么做，觉得刚才跟你一番云雨的天仙怎么现在看来这么俗脂恶粉。但自己约的炮，含泪也要打完。只有一晚，也请你好好对待她，不要倒头就睡。抱着她，听听她的话。相信我，打开了肉体壁垒的女人，话会很多，尤其是有故事的女人，你只需要静静的聆听。  
最后一个忠告，保守秘密，即保护别人，更是保护你自己。  
